點睇Tesla，追定唔追

跌到6，一句講曬追定唔追！
（想長渣）

大力追la 600 鐵底， 有望爆升1500

其實月供十年 前景都唔錯

搵位入，三月八出model y前入定
四月前入滿倉

all in la, Tesla 起碼值6000蚊

Q1 earning 一定爛到仆街 分分鐘仲有得跌

追 問屋企借左300萬 all in or nothing

all in，正股驚西咩

下一隻tesla就係tesla

900: 800必入
800: 700必入
700: 600必入
600: 500必入
利申：我黎

唔會估到佢短期嘅升跌，平均買入法/月供啦

200$ allin

冇Space X買先炒佢
仲炒唔炒得起你諗你

一間蝕緊錢既公司 但係離晒普既市值

最多值350

Q1 delivery 一定仆直

知唔知幾時公佈？

長渣啵，睇好佢發展路向。
不過岩嘅，跌多少少再入

大陸新廠開唔到工, 你話呢

經濟差一定會影響人買車意欲。

係咪講緊space

開返工廿日都有啦車一路出緊廠鳩up都有個普呀清

依家個價已經係買緊佢3-5年後

鳩噏唔洗本？

聽聞德國廠都剷好樹，2022開波

重put 咗